有冇人知張學友同陳奕迅跟邊個學唱歌？

自學

真？

我

我洗跟人學？

張學友曾經向陳奕迅請教過聲學

如果係真，証明唱歌講天分，出去比錢跟人學好似冇乜為

但係Eason 都要跟人學再自己鑽研喎 如果佢一開頭冇基本功 可能鑽研出嚟嘅嘢又唔同 不過佢真係好好j

天生聲底好+音樂天份
的確普通阿豬阿狗俾勁多錢學唱歌都未必會有成果

聲底好已經屌打你
聽下譚伯後生 有啲野無得學

好多年前，同班FD去工賊會上唱歌興趣班，條濕鳩阿sir第一堂就鳩吹話張學友係佢徒弟。

上咗兩三堂就無上，幾百蚊當跌咗。根本只係派張有五線譜歌詞俾成班人，然後大合唱，完全無教技巧。

後來問返人，張學友細果就係好似我咁鳩鳩下，上過佢呢啲興趣班，條友就話張學友係佢徒弟

真係慘，歌神都比佢坤過

個阿sir叫 raymond?

麟伯後生把聲仲屈

以前搵過啲專業小小既阿sir學入門班（非工聯會）
真係教聲學既，第一堂一定教左正確呼吸先
感受下唔係用膊頭、喉嚨唱歌既感覺先
之後先慢慢學發聲方法，即係共鳴位
再學小小技巧，基本大細聲收放果啲

邊間學好？一個月可負擔一二千，想學